{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 트윈캐슬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能になる場合があり、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴をご希望の場合、入室をお断りする場合があり、その理由により払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としてはメゾネットタイプのバーベキュー場が利用でき、グリルと炭が含まれた価格は2人で10,000ウォン、4人で20,000ウォンです。 客室ごとに調味料が完備されており、駐車も可能であり、海水浴場の近くには外島、ハンマー、構造物、臥峴、鶴洞海水浴場が近くにあります。 周辺の観光地としては、閑麗海上公園、海金剛、巨済自然休養林、外島ボタミア、巨済捕虜収容所、風の丘、九条羅などがあります。 さらに巨済島遊覧船旅行をされるお客様には遊覧船割引券を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡をしてください。ただし、最大人数を超えると入室ができない場合もありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊したい場合は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊を希望する場合は、事前にペンションに連絡してください。ただし、ペット同伴の宿泊をお断りする場合もありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女の混宿はできません。同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰が持つのですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用に際しては、お客様自身が施設物の毀損や紛失に対する責任を持ちます。損害賠償の責任もお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火による料理は禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての注意事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や設備について教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプのバーベキュー場は利用することができます。グリルと炭が含まれた価格は2人で10,000ウォン、4人で20,000ウォンです。調味料も客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には外島海水浴場、ハンマー海水浴場、構造物海水浴場、臥峴海水浴場、鶴洞海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、閑麗海上公園、海金剛、巨済自然休養林、外島ボタミア、巨済捕虜収容所、風の丘、九条羅などがあります。"
        },
        {
            "question": "巨済島遊覧船旅行をする場合、割引券はありますか？",
            "answer": "巨済島遊覧船旅行をされるお客様には、遊覧船割引券を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 665
    }
}